勞工處 一份工都冇？

死 link

勞工處個閪工網執柒咗佢，對成個工作市場係好事嚟

app有

可能整緊大灣區d濕鳩野

勞工處 D工根本唔係人做

篇篇都寫 又要識多國語言, 又要多年工作經驗, 人工得萬幾蚊
on9到............

做勞工處閪工我寧願拎綜援算

正苦又拎第一

執咗奴工處搵工網就無西工？
咁你同解決提出問題嘅人分別不大

勞工處多數係FOR藍領/基層工種
如果係白領專業個堆, 根本用唔著勞工處

少左一個閪公司出招聘廣告嘅地方
因為勞工處個網係免費出post